大家覺得邊首tvb動畫主題曲質素最高？

彩雲國物語

少年突破馬神
仲有藍龍天界七龍？
上面兩首新少少有印象啲

如果就返我自己年齡嘅話龍皇傳說都好聽

無敵既聖衣

若被傷害夠 就用一對手

露營必須酒

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

遇怪魔

寵物小精靈

馬神突破

黃金入球最熱血

冇人講踢出我天地?

神鵰俠侶

星夢學園

時空冒險記

高汁

我無限 別睇小我

邊一首？
陳浩民，古巨基定吳唱K？

能承受，我沒有事

煩住我的纏住我的全部通通死老豆

其實好多都好正 成日都係youtube播下播下首首都好聽

rabbit齊黎panda齊黎

應該得一首歌歌名叫寵物小精靈

我共你 患難亦回味

新宇宙飛龍

百變小櫻

不死傳說

若然是有天為証，這宇宙因愛強盛，讓他見證和平

好多喎

死亡筆記

銀河唯一的秘密 天際最強人物

相信無人唔識

孤星淚

單車新人王

乘著風傾聽誰故事

呢首啲歌詞又對到彩雲國物語嘅內容 啲用字又幾靚
唔講以為係派台歌 唔係卡通片主題曲

真愛是苦味

做隻普通的馬仔

像破風 即使困局中 一起繼續衝 不要被心魔操縱

We are fighting dreamer

緊係黃金入球

前進啊 ! Gulliver Boy
大家一齊打拍子

黃金入球
百變小櫻
咕嚕咕嚕魔法陣
kabuto首主題曲 記得係鄭蓉唱

本應 伴著晚空孤單一個走
竟可 有你挽手四面環遊事

希臘封神榜

長腿叔叔

卡通片主題曲以前高達都好聽

刀劍神域

若被傷害夠

太初之始

像破風 即使繼續衝 一起繼續衝
呢句係邊度嚟 忽然諗起

龍王傳說

冒險始於現在
明天都可重來
我信世界會更改